邊個連登仔係深水埗的波的到上左電視?

2條女擺明恥笑緊佢

好撚9，轉登問佢買乜

條友一定係行完天悅

屌個呀叔個波太大

死臭雞咁樣串我地手足 咩收埋個女人 番屋企打機

返去繼續打機喇喎

個波太大

仆街摷鳩人個袋睇人買咩

泥菩薩探肛

似

女人同 男人
乜料

My叔正到

仆街了講完捧巴塞就出左局

阿古路

系

安仔應該係娛樂圈最好波果個

粱漢文?

佢以前飛馬

屌你摸波 又粗暴又溫柔